健身, 越健越攰

一星期操三四次腳, 都係做下深蹲, Walking lunges, 唔會係好重果種, 開頭會多啲痠痛, 跟住就無乜痠痛, 但就好攰, 係上幾級樓梯都好攰, 係咪操得太勁?

It is fine but make sure you do your stretches.

無乜"基"耐力，者係有"基"肉但唔持久

即係做完又要即刻拉番或者用按摩槍?

咁係咪做多啲Cardio會有用。

做輕啲，唔係計次數，計時間